{
    "Start logging server initialize ...": "开始记录服务器启动日志 ...",
    "Get adapters config ...": "获取动态适配器配置 ...",
    "Initialize dynamic adapter [$1] ...": "装载动态适配器[$1] ...",
    "Initialize naming adapter [$1] ...": "装载注册中心适配器[$1] ...",
    "Initialize tracer adapter [$1] ...": "装载调用链适配器[$1] ...",
    "Initialize interface logging adapters ...": "装载接口日志适配器 ...",
    "Initialize interface check adapters ...": "装载接口检查适配器 ...",
    "Initialize remote caller ...": "装载远程调用对象 ...",
    "Initialize caller formaters ...": "装载远程调用报文格式转换适配器 ...",
    "Get remote services config ...": "获取远程服务配置 ...",
    "Initialize server formaters ...": "装载服务端报文格式转换适配器 ...",
    "Initialize web server [$1] ...": "装载Web服务[$1] ...",
    "Get services config ...": "获取服务清单配置 ...",
    "Initialize service [$1] ...": "初始化服务[$1] ...",
    "Server process[$1] is not the main process, no register to naming server": "服务[$1]并非主进程, 无需向注册中心注册服务",
    "There is no naming adapter, no register to naming server": "未设置注册中心适配器, 未向注册中心注册服务",
    "Service [$1] not enable, no register to naming server": "服务[$1]不开启, 无需向注册中心注册",
    "Service [$1] with no naming config, no register to naming server": "服务[$1]无注册中心配置, 无需向注册中心注册",
    "Register [$1] to naming server ...": "向注册中心注册服务[$1] ...",
    "Register [$1] to naming server error: $2": "注册服务[$1]出错: $2",
    "Server process[$1] is not the main process, no need to unregister naming server": "服务[$1]并非主进程, 无需从注册中心注销服务",
    "Deregister [$1] from naming server ...": "从注册中心注销服务[$1]",
    "Deregister [$1] from naming server error: $2": "从注册中心注销服务[$1]出错: $2",
    "Service id [$1] exists": "服务标识[$1]已存在",
    "Remote service id [$1] is not found": "未找到远程服务[$1]",
    "Caller formater [$1] is not found": "未找到远程调用报文转换适配器[$1]",
    "No enable instance [$1] of service name [$2] in the naming server": "注册中心未找到远程服务标识[$1]的可用[$2]服务",
    "Naming config of [$1] not found": "未找到[$1]的注册中心配置",
    "Run [$1] task [$2] ...": "执行[$1]任务[$2] ...",
    "Run [$1] task [$2] error: [$3]": "执行[$1]任务[$2]异常: [$3]",
    "Initialize cluster adapter ...": "装载集群功能适配器 ...",
    "Register cluster success: $1": "注册集群服务成功: $1",
    "Register cluster error: $1": "注册集群服务失败: $1",
    "Deregister cluster success: $1": "取消注册集群服务成功: $1",
    "Deregister cluster error: $1": "取消注册集群服务失败: $1"
}